HKU 神科trans其他科

想問由mbbs trans 落 surv 、精算或者係sosci使唔使睇gpa，定係睇dse成績就得？

會後悔

自己問 office真係咁難？

咁快就trans

mbbs都要黎連登問。。。

Mbbs dse咁高分
點解唔rejupas 而且trans?
一re即收

rejupas算啦

真係想走就成熟d什下research自己想讀d咩啦
tran去surv你又再後悔唔通又再tran咩
實後悔

同我交換好唔好

千祈唔好sosci 呀屌你老母，求你

MBChB > MBBS